今晚係新加坡落club

Hi，小弟今日係新加坡約左人飲野，之後獨自落club，想睇下有冇人想join埋一齊玩，男女不拘，有可以打我新加坡電話 8740 3718